如何令到所有手足心血唔白費？

所有和理非活動唔可以停

推

咩都唔可以停 僅此

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

連濃牆，罷食罷買罷搭，唔消費，各商場唱歌
總之咩都好，就係唔可以停
做你可以做既野

就係鬼唔知都要講，我屌你老母，芝士漢堡

大家要加油，不受傷，不被捕，不流血

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到